日本城真係垃圾到你

事源我係日本城做，自從呢個武漢肺炎我覺得呢間公司真係好仆街。首先第一，點解員工可以冇口罩？點解公司可以唔比，大年初一有口罩買，我自己做日本城我都唔知，我知都係因為朋友同我講。咁就算你唔免費比啲口罩員工你都應該話比啲員工聽邊到有得買，我地去排隊自己買都好啊。之後呢過左初六定初七先話比每間分店一盒口罩，係年初一買個個3M得個26個，我個間鋪頭算係小型啲咁都有成三四個員工，你話比我地聽每人每日得一個。可以用幾耐請問。總有個隻款消委會測試過係唔合格。。。。你比啲咁嘅口罩我地。。。。。
我係覺得你唔同員工講邊到有口罩係可以防止吳啲機密外洩，咁但係你都好可以早小小講比大家知邊到有，大佬啊由我睇到係邊到買衝出去，都已經派曬籌。。。。
第二點，買嘅口罩係垃圾，繼3M口罩後，到個隻Neo Health 大佬啊個個口罩薄到啊一盒50個又係每間分店得一盒，你老味啊好心啦呢啲口罩都夠膽買俾人？薄到透喎大佬。係FB留言有個話自己做護士見到啲咁嘅口罩，買左都唔夠膽用。我認同如果薄都防到點解其他牌子要整咁厚？賣你貴啲？所以見到咁薄我都唔夠膽用。親身帶左一日感覺係超透氣，總要我戴左兩個鐘入面開始起毛。總有點解個口罩個盒乜都唔寫要等你公佈？雖然係有認證但我本人真係覺得好流。個盒總要係超簡陋，我真係覺得係流流地。

日本城係藍定黃??

睇個招牌都見到黃到發黃

屌你啦，認真問架

我樓下成個商場零售舖
最早開係佢 最夜收又係佢 仲要係同一班員工
痴撚線

藍架

下公司規定一定要開夠12個鐘有加冇減你話仆唔仆街

真係藍？